Ahoj můj dobrý kamarád!!! včerem jsem měla hezký den. jsem vstavala není brzo, protože nic nechtěla. v jedenact a půl jsem hrala v PING-PONG. hrala jsem moc dobře. potom jsem šla do bazenu a tam plavala už 30 mínute. v 13:00 jsem šla do restaurace obědnala kuře a salat, eště rohlik a zmrzlinu. měla taky navštevu s kamarady šli jsme do kina. divali jsme se až tři hodiny. večer šli jsme do klubu pili piva a taky tancovali.
